一人一個你地最跌錢既經歷

買左1619 停牌
萬幾蚊

atm撳咗500唔記得拎，又懶得check返有冇俾人拎咗。

我有朋友報左李建駕駛學車
連學費學牌費一萬蚊
學左三堂就冇學
然後過哂期

買認股證 唔知會打靶
結果無晒幾萬蚊

諗諗下唔係證股證，但唔記得叫咩名

師兄好波

俾佐3000蚊留位費讀書
最後讀佐另一間

牛熊
連買咩都唔知
抵跌錢

拎住十萬現金出街 跌咗落地

執返，袋返好。

股權呀
屌 我都試過，不過我係萬幾蚊

係車站大約跌左70000港元
好彩有人係學校比返我

係呀係呀 買果時以為係正股